{
    "5mnb2c3hbscrldf1ue4timekhs": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-28T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-28T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j2n82dftkuu0mnavvcaoqm7n88": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-05T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-05T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j9apr0etp1uhrrqdlmk58q4ejg": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-12T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-12T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3vmlpriict5ltsp6u4sc236pno": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-29T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-29T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6csojt8br7133sk2rviv5s9n3o": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-06T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-06T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9ra7to404fh4i6silnld6lre3k": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-13T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-13T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ge46kv9ol6657iukvs5i13k50": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-30T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-30T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1uh09cmk5si826d463ai75r8gk": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-07T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-07T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p0ue2486bt3gcf0to7eg5sdo0o": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-14T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-14T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "23kcdutk10vj76r4ven0o6f7f8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-01T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-01T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a59aur3lbep9hq3nfl35aqrpb0": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-08T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-08T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hcfbe346bk34li8vunokck6l6k": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-15T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-15T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8l8fbep6ltk1391iat3k33epvc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-02T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-02T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bpkcekdjqg84m5ied7vomj9tp4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-09T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-09T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9t6oi487vnag3d32hbgir45nao": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-16T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-16T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6n88pgmq2vuvd7joc8vuh1pvto": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7pqkf8othvm5qlhmmes0hmjl64": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rgg9auknprgv2ldr9iue20eklg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "arjfpf7p17f295j5s0sgkpicgc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jef8qlg9oqh1elg60taoepvhg0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "untl27ocdv1naanct7d58da9v4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9iodds828909a6362tjd9eosqc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mqvddngv35cla66houd1jn7020": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "592v5d37m9ciqsech8p6emgbg8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fee16jcdqmlq5pisn69fb49bvs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4ubi5q4fc4nrfl7rt6vkg3j5ao": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5boheobrlb6fgdacu7h86lfjc0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cq63bvvh0vktddt6iuveqkf138": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ud5nroeo88phrhev4pn925tg1s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lkugjsmr690dimmihf2ju1djhs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "odo865p35ugicvlb18ksus8coc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6p99ddiaorlb9b72v9dsn81br0": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q12d83l35oemjmvsabf9cfiku8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7vle75i0vl0faurg5j0i5tmkdc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "js302ki7e1i4jki4k9lrcbjtvg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8sugql91ftdlouqlij1v4p9js0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "01hfn9flin9ar6juc1bls27gts": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5hkhgp2nhjegqjrd466rndlus8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8d5uhrfl5do2tbk00fq4vbqiek": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hi4cmg4nj79gm2oqt12eddgpd8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "96eadb2kpqismoi4i9ub7h6d00": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4ug5cpp66bvh71km7m3g7cllag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i7b7vgr007of6q0m7litjdot38": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aa7q4sll2aklenufdrmiksimeo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fv9dbdhlk39fgv1o3gnp54perk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b5o6fgt02oh5hu5lqf8dt9ku48": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1qe0vg072eappsfmc2tv06lbf4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rgqogm9p1on1v8h37nmhhvj8vg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hi5snhtvsgqansai32r742cq54": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hh1o3f07j8k97i408m0e2k497k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rhc9chqk24vr0nmalj2ptinqao": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "00imrmkhj9advmdd9fr4hpkfs4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7d8j3ef9ts0tfbvcdggnbfrces": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7h7krhd9nm9rjmjcpffhhnkle4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cruilqviovl64tce402v4ideoo": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "68ejkn84ouseoa076tj65umlhc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4v3hgnn0ku54nbfut4vk2k9c6c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "he52ddilq7ej477p7ki2hng4h8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1cb8k8lkpk4cogo20n18gfvva0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "taq8qjgl8jfuikv23nkfmmg6c4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qc553inb95quq1nmkiuspf9uj4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tbdsmulvlt2nhrda85qhqf33q4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ppsdrnjhm4nj2jmr4jtunt1fm8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7o65qdkds1rlu6pr34s1671vfo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bjsolkocr3bq8et2j4tmdpv2qo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n1gmi9dupcl4t32a53f5tgsf88": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "de1nfdd2cuj6ia0lhdiod3tn8g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l9g63lrp874gm0i73odmt383gc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s682fjevl1ca1d08to0960fav8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s5cgbv9u5dj8p5i763tnpk4hck": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m8qip45r43k7bqqa9ub08kjhlo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5du9j9evbhluq1sdscijplg8ds": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "seiaktb8pvoa75ouoj24rr8vdo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hf3q8k7rdhl33872c6gtv50vuc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gpefsne208blfmfr26amfui0bo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "be6dnptpi24hvlb1vamhbunffg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s20n6vim8m2ooq21g4bkmteo50": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4orfpkdl9v1fvdlk4vqde3ane8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ig2qrsib4ac9bp8p97tldr2gu4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rjoomsbcptomb12tclljhfn6c8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u81oeemt9bhiacf64optn9c7o4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m5mlqhdq9lpfg2pv7ua3770k3c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fdj84p6n20sco8s2vguvh2et3g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1nkh9g006dkjss1j57dah9rl8o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h3bvpma92qorf92lii6fl3cr2k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "risqpbr5itpd5qo4rq1t7r7rd0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jk0bbo0jj0eft9eq5avsq1off8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n9a74mp06e3nd4br9eh969i30s": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j251aql3442ual79e1mg4ouns4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0cc65icrafkqnpsqg3r8qbegds": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c0dnr28rfhh0o1moecfkea69s0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jamf87847s487v3br8a31kei64": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6ut0634f5phuu9sffp3n5klf38": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "90j00i4i2uvo0lh5hhc7k6m6nc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "62fntm7f9tl5k34krggpm2bp0c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vdiil0l13ls8m777a5t38qp2ts": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "300qcl9g1ajp46d9kebmmad8d8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ireq62igchr1rkkrt4qbt9ng0c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hl7airacpaon42oove3c3fvju8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "49h0lus2dv4frgh7g4goi3iqb0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qnrr1spp26tircoh0knsrv2jtc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "45imej84hr6rgo0jqq3umo1ais": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "22riqp7a6dg7rbva1u87oi32c8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "82ssltoud10ptq241h9dvu4itg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3ucpbmrbvhn00r33vjd7bac434": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3ocnjd702vehgell1k7kjuq168": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kel8dro0a6jf52ka7nfpscvo1g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "855s2ls3tcomapmhip5icne7nk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mmulktvt8l47nadqk32ud0nluc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dducu8ovump679q704h1mg5t84": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jvjkmi109hjc293q27h83ohs8c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mupgv8dd97dbihi49c8un9k2g4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "00l14lec2bi0bu72m57c60ajq0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bgc100urk345m69aial3pcfes4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "esk171o77103qv0bjt9d0o3bh4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1hbi2v4qa8fae5ep2sqdm0q3rk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gockp8srnjr2952d3o4gm3pves": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cjr35gcm6uaik80kvfj642jfv4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sbkahredqsak3ogjr9qebjn1a8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2qv252avfjvbf163f389105aig": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7eqduc2pottfv81bejukn1gi4o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3en9pimm4ifttb4al4bap32530": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7uv250p58dtcuqchr0d75c2hm4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vadcis4r1qrgggnhcvdc3tcojg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gl5nljs001f55s5h8m6nh966dg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v5mkb7ps4ebmucdsfnq6bu56ug": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i331qkcn4mn1i2o8st2mn0i2m0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i5mesmnsluite99glm62nj4cfs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3bbbpduefgkjhicciq01sac7lo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3d9pqgubo29vv6bu3oeqkrf8ik": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5cfmdqrrdclpvdd5dt79cdoi7c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6vcft33d32cp5q535rqg6r2388": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lnedh4k5m2udqinqnvvabf67f8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0gl8mv23qrbplvtk1o11hhd94k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "444gum3ud467jvksh4a14ltif0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jvfr43o9e897ne6pplakjp0m8o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cgbbujoqrah64e3atdb79he7ks": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gs7eocvtkrp81defpsf7q9i30c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vuepbtq630u2fopnr3bfj733uo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bu8o3sh1gh1t1r7nsbg6phtidg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7hhn4idtqcm6q0jppa44sikrps": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7li40gcfsfplecoogv7q1546d4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0oi5voqfe1oqg4qn2u1b4q4qas": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s8au4eblvm7sccr4futnq11bqc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "73o5fq6un6mgeat4d9vf361jko": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qemlmn44tbc7kh6bf3qfghhopc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5d992tgvjpc1s31lk9dg4dvt58": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k6otnd7hh4icgutpee7esug0k4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1ttqo8dftjrn2jh5is0lp793s0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "99cjsbrmjdeaop2hivi5bsr314": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kpd15ghpev7e8dgr878d8pddrk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4smqcqcjafht5jalj0ubdp2pi0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3os3o9plsth879qsrm5dr72ovk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ohpaa4p119rsqudrsn9qv99jvc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "64rt56l6evk6fmts8m8m9as2cc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9mucnqd0u01ctvhgddd9rr51h0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4hvem8vnac49g36cspk80q8v7k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ql8m4lnervru9iino5sl483jhk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "acnvcvonabg7v0i94hqu44tl5k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pn8ii99v808ne8jpp5ebmtfrs4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "371025aqkstrv0jfhab6r7h52k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5or0te3i1l06stkeq3jbmujg7s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "so23dc8366plo83v3cal0kthsk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5qgi6d6icg08o4dv88e8ootj9o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m5pcku4b03bo7p5lav13t8qjc0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o472q8k5o44buapvf0co2otqjc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u8v5lcoa6leh2md27cgkus9cr0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0oa9oa8fgpfh4cnaar91f4n24o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gisi8umnk6e0r6fgk9duemjrr8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q69h3glillu7c97okiemnm84vg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sti4eq4g01691krlhub3nph9p4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h2up4pk3v48ktelqcea9b43kvo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sojfvdalfth93gn9vr97a4mtgs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8s9p5sr3ctbra7s9nrjs3bjqf4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3vbu6nhrq8id0bddage5ho5qqo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6poqqksn0gcrat1jaapfjq2tss": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cf675r1ivbacpmo2lv6js8fp5k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5meeivjffgo2b539tvsnqmrl98": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ss8k2vhrsrbj02ctnsm7hipjes": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lp9i51ehcf0morpo0nijub9vuk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jq6f70e0hrf0m76a3ujnkrn8b0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pvsihpe4fil3vvputpo39bm5ms": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e4ssp96uogc9dm53nfuj1aed0c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uhn9ba0hc0ckb7vind4qo72se4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ld5a7muen4j55nh7h0dbubii70": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "so9tg594v2arm360lqe19nu40g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0bv76iggoopmkov7g04ia5tgt8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sfi6k75dk3hd1t5brj1tnb5rck": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o0btl7et1tin69evqfgd9t8j2c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0qn3cip0lscv7igb49bmhich04": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ufkec8uvd66mlc83rg75sstm24": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "phus7b5hm33a2l51i4o1vb158s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sghf6k60bdvonf5929e7tc56go": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rjjloj54bb4lh3fqthb8ninn84": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ohfppq695j28alkp5fof9t6kik": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tpbjuit5m5ss7ct3tbg3jhstm8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bfcdupfcejvg3q5890a5hrvask": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "karhbsbqai83tdti4nd47ngf9k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lmufpgnp2s9rmu6251l43aaksk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tqpumcsj99sq15p60rlrqaed2k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bu52h4b58geh32r2lq7gt1s6lk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o9uijd2r6eple8b33sdc9qin84": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uskmvic86cr0nq7uh7ekguo6b4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fceqmh2oga3lgat8gkh3tisii4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l7nt0jssvgvlgfbke8910kk0fs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "opffkf5vcrhghnagh5i6jntq9s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1rf0ulbn435rcdpi5g7e01ejb4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9nfel2e9o52jsf7p4ecpkss3qc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cq4unga4032dgg1esa8hecrd9c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "65e4vc5levdk6hin4838nskn7s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ebgo062rffddoag7r9l3td1prc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kmft81asmc0dbcbpelqol8sfgo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "34tn7mhcl5u4srlr561h3f9d3c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5r1q2n2lipc1u9tmgqehqgh0qs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7hb8vo5jjdmipk6jk30947kffs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o2qncqi3hua6dg32af9ftll2hg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1d6jsap24u2mrt4ggen6g5fe6s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3kp401qdl89h5itljh9em2quno": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1evto3p2n9k2u2kmvb8gk6muvo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g4b0vn2r95ib62tbmsm0v4gen0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dldvh5siihpq17nf6jge6iq8fo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9ea58lagvkraoljv869uoo6m9s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r5bvpsrvlt93fr7pmneb4t05j4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gpkmaoksgh2j83fig09bk9bc14": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j6cs86prkgf1p3d0335dgkqaac": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1pg23jrbs4i33q8ljb8felhtts": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1ej8f83tkfobhbs015roq1ic30": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "56e526cpc6q07qctnt19st5irg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "634ge6tlma66oaqn9nfjorkeus": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4efkkgmvhe3ngde43olie0ps5c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lu7vap8n8815kjhnh806coot28": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "htrhhbqjl5u128b4678hvtvn3s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "524v7fjuba7916ajv5l6jcfihs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gmmseh6g840b4or6emdvqf9ai0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3445aq5pgr6om8uv7bnkm3j374": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qimfh8ko55hih0ugvjq0erkr3s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n1k38k3ja5shk11kh9dbje8eu8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "okuombr373qo099rqd0rlpfdsc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "722gu9uc3t0n5bca2ou3ca4mhk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b3hsglendkp9g187t5vg2rfdac": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a8pr0amtqb2tjgl0kumffckurc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b9iap1m0fgtuvp6kd150u9vemk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j77bjmvi0smmdekeu3n7ma6ct4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ai1ofafm4q3s3kpf086acbsdao": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bg6fm3ja3fdeduul3t1kqsaais": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qt2hgcpgupho5qa94ll08fdpdo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tcc1u3227rrk7r8n93g1p1dvvg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o15vnanidu0v5e9sg3v1u0kbr0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p5hc2rhgt4h0rp6rd3101v3nk4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3hha1ojg2r0rhk7h5sg68qjha0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1a6uluflbbtn45barm2j7mvftk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bkhk1kmbo0rc943tpsrsf3ppco": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hk3il2671805k165ujos6hjeeo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c8o03sgg7jr3v6b82qvo6uh9c4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hudhd2tpfevph9f5uchka7ebgk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pchgv3ublohid1gjtqskpi1l0c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d1g1t3q59rsmhbrlr8r9lukv8c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2k2i57s7dq8gse4kofbba9a5bc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dot9am4m8ll35ru176lf6kgfj4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bocc8sdj6mk948msvqbaa6q0i4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a12lq8e7khsopcjn2rmv5aqfcs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kqeln4h71bhsqt3i91blf7f01k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mvvhns02bgf3gkir8d0lf4rmgs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jasb4emluc8s9ptet79u8d8les": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ou0vns25q9vdm56ovhu11i80ns": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hbr7mgpbamk9hkjrhtbhnr0c0s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "10m4hoiriiluik4592jno3p9s0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aup5jufp59lmuh4k55fg7cq7ks": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6h54g3j2bab3v67cu7hbadfavc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "82it17oie4horotq0rd8h3t1l0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v7l43ii2imoomh9uje53ga5rig": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1fudkgi2sihuh8e3ru71brnva8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k7echipg8ut473fk7sp8n3qr48": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9vsl9o3tj0v471hba1i4fdkh2k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7r4rhrsuaeerj3o59ag55p6ih8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "05t98pi3ec4ctk0sehncei2pdc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "18ha0ldv8n9s3bd1su3326idm8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s9gfvgeddqmoc98kgkjatm914k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "scec9trpnrobdhecu7ulldn97c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e51q12m38bptn37vn76rm4l4vo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vlgp996o0k7qpvgig803ieb6g8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ersf4qd3lco7b2cejiskfte248": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "eqcqrlo0fg1bpfgeebc0s0e2k0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q43od5nc9dnrcvj7ta4ok4c460": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dueu4gq305uf2budl83dfpihek": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3ta0s7arecu2j52agnhu03ql2k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ao8vvtak5tmhau9l7e92s9kl5k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ascoigdbjfn3mr8f33e6gnpa2k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "esk3inesbr50t0k40r5o2humcs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9qkukaqnhjfgi31nsmc0j950u0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2phf82060r7iif99su545lbsag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4u1dsrhu2s02un1hcffhqjtqt0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "if0f8m4st4r45qgim3dqiocf3g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gsrpipgnp33a3a105j468o67hc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "idqrg7n3p3qljsq4ti16ooro9o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "35mp1jlbtnuiuad36tp4v6mia8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o1t7pcv8vq7n5cj8llhe1bfldg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mu3fcu4gp0drlj5q9bfqhrv4vo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bjqls6hg21sul90bgig1lo6t30": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "83b16vbj0hmkds7qfkmijkqtqg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uvqn8oqnrll693630ef6i6qs5o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v78vqagfagumlq7an0c2f0fi5o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fsms7cnotgfa9g41ek1qnuq180": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "iimtsnq8vb8ol8q189anfn7jr4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d7t7k2ne5i8po7dao7ht1hd2qs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "clfe3trq1kqbd11vckafdmemoo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "flnnhqndg6dmjhfsfbkp4ritm0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2ik60gpmgompfojc360db3bod4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mok8dofpi1eucllfn5c0jgm77g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vdjumopj05umseu2bifmvqpuf4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lht7hv0jtj1si4e1rap1dm5osc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5nc1qj04g82k8e6lhs8988o1lg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gg55rjjhb3lk40q7mpfapitl80": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sksgllc61l5rptk393e8bc0oes": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aibqbhmaj2tpequc15a06eo44k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hoi901spuhq0lgjdiq6d710j5g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tk9qvefbtutjj2oigo6hkc34v0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ctlmhdo77jq84bk7lug806t0dc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n0f1gbb95vonhdglcsegrgj9f4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fahmdbb63plrnq0p1vurnacl34": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ternq8r157mfba4e83a1nrq0ok": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "86iq4u5f0hjt1edrjt6vd34v5c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5gmse4dnf3804tdai6lvqkpfq4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dpm0fspn1cn57m2mkcmv466e0s": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v6irnk97ivm2g98o43033r288o": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lim5ko56e4hrq44jvm0k4cimo8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p83jllmmcs3voq1t8uk6cuaejo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l5hb7b2toh9ibebm0g99bltg3g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v261h1pdhcg3jnj1nb9rgo3jok": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9ebl11jjk7nhdpm9r9jp5msrgk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kuji6csksd26f3pst5p7hqab68": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n7c773foh5ddti4gmavhq1cltk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5mj0i1ahim8q7l73meikbtdpqg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kpi1kc073q5dnndd6ksph9t1no": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u0ph5e9v1d5d4ntrufq2usfh6g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pf7ochhe062e8hesdmqk5ltc3o": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aneuth6rd9udu4g4v8prjh6d68": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mm7a2n1jbcq5r69fg5vaj39dgo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cg9q3539tu3tvthtqtdttfmbr0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lnkpftflm1osp90io8mkdeod0k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1pasqr6kmr0e79g3gs4ke279gs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9f0f27s82046gvdcrakcm9ijp0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8cld9sb2s8egbj3sso85o4qvsc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fkdnv3gs2odu9p1d4bhrnpi59o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aftsas1v9grjsk151p68ba0l68": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pon3k9b0kjqo76itc66d4tlp68": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ivksq9fhk73b2nmtu3e704tk3s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q76sti90he8iaqoemaps03phug": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6uctsbe74an2407scampfg7eqs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6k416lej21c9q19osle69ob2fo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kpe2ecebprh1jkflsk3fu21cjs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "03aae7mm0723lkok2skvsngtog": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k0mvargada9665t71d8rr9pg54": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kafakjqbqkjh1ik4b1k9b9jfr4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qjkasgjs3ghho3mf8abo4sabfk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j6u6sorelfhspindngp30sln5o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "981vsfk3k5g1jt6v03qka9kem4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cp2ojhgjokfroecrlfv9esflag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e56tp8sgk59v0dfd59q29ku44s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b883ab27u39ru2m5khhjubu4cs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gvu5tatvtg9usr17cchd0hpqgc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r3hqst8e6frrc5nj1kg0dsq6t4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cg4acdd3kej6dsklmqooba18kk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9h1p0gbeag8g1q1u46ug89ing8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fule57bdv3outk0n34dpb51pv8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l9m9grndqmecpt3frhfl4sj2qg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ioava1t26di8q49104vul8harg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "723oic3ui9nkemibraogdr5m6c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mqlpu7t5emg5u6sgv9ereq9ci8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m53ihbihkstbfr5t928ptlmd4g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cdu4b7bthp8p3t4jkofc78o0cg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "md3h7pliqu8s0e37jrgmggt69k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n946uj4hkk5cnqkiq1j1b0d578": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l9jianv26pv87pqeobiqu921bk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hr77mtnv6ien36v2k3godadhrs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3mk0n9kkvp9g4kur0g2o0vlma0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ut8c8bj5ikl91mj1s2f4dmslog": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m7a4hg8f9v8f17tlstda7eaaqs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jo9v3i0kfd1e9p7apjbh1j1bgs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vl760oub78clocrjpd7m9gk05o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jeh747i7md17v8v0ork3iqphek": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "112htt8g09lllh2vq6i1mpfne8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "so59no9jvhirvi99maid8u327s": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "55mgspsp8ladnd3kf1lj4eea98": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d5qhnbkmdj08bqokdpmmnorgj0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rj4kk23g9omvf0gn2edlf69844": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4fiktbr4gqkkb7rdnkku9fbuqk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lq37m12i8qvhafot80ice81cds": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "53g6hajvmgm5dndmle9ekmqa8c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9807qr37i1hlt1rcsrjb0bq2dg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s8p2qfrvpuhc169sfhrmu2grv0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cn1g73tmqts4hu3c3heqlu8770": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "chamn16hbhm4nlifv73m5fvios": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k3varhcne0suanunccs6vtn1lk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nu7scfalm2tvprrcb6sk9v30e8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t91lb5dnsuafapoppqcn3f3u5k": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dfvnkoh65bh5o1vo3f48pvrt6o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "acnqkjnduiao9qg2ejqe641pis": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "thq04bshlmm9h3fbrlv9mh5jh0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kk61uiluhquh23kifv8nvdr3f4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pvdcq62pfuohqp9lhd7skt7ia8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ek0cefm73a0c4bv6l1bncdludk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9mok2cnnf02q97de27f99rnheg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m4vet8vs98k55or2pc6brk5638": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r678ca13t3ereh2h96d6vccv40": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5dao1j6lkm6k7me17cm03btes4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v0e6r7vf6eo4dt3dpfk9h6qa0k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hf4to55ag5iih4iogdjkbjqoh8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0orqlb1jibd9rc0h9mujic341s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "99v50204d0j4rmscjus0c400ug": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "89gko1hcb5h0e7h0bt9lhbk7so": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sbbbkvh8076iejbotb2t20o69g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c9p9in0a8704f10uosjjgmk4v4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "crtf62n9pq5b1dfa9q64tttr6c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "24ipg4f0q8rc1gr4ck46svu5sg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ico3d2b4rbr8d7e76sqto65lag": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ou1knp2cjmbtaurf1m3k2b6hqs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b0t338pqd2u71jp2dg0akud334": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8t4541pn7340hcv8iljbrto54c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "spv7k1hpndf9ech7sj94cq885c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hfe7g9g05pavr4a7c43ir5akkc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0oclr3vr61e3hbgejv8n0tsr10": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8umu9fhu4hf5e06g2mtb5fgqrs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jcco5s20ieke1272mn6qup7of8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qv4kaatiqjjjicnlf3m5g8ssgs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tbeu7vjksj8ptaj32fmqq29uac": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sdv6f5eqe5fttn5fnv9n029mms": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v4dktbf5a95pl4j9kvbge9sc8k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tk4h1la17g9jiolm4v1q9tr330": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "po2h9t48buetmq647r8teriprs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "60opogkti98nqels3hlvmkrb9k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "720ct5bsgi45505g3fcrdr9c84": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h0asq8k9a1tdnqf3i6a5cdreoo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1p9ulabmtjkmclcfvp03ffcq40": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8ki65ug9rlcaldfr71c6jh8kf0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ejbm4gg3h1qnlvoeahuhmm1h5g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q1t4dilesi0r9bv4274bog7h5g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e6ekuu4tvqc2l3v3i9agaipcig": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kbgh7v427eu5fnus0tl06st4cc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qd6jnlaacgats24alg9c0d2lg8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mthmaaotqouj66q38ocks9acmo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bkrv8442pid3dnru2l0c24mc90": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tpqakm7ndpb0b6brc7iqsr2hgg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "83p42gtr1tb48egr2i17sbmb5o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nl20t4ccl73q868a3jc9t6r0qo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kquqclqn4ep02qqs4ddmojqn9c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v58efjr3g10tflehuu3549kclg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9evd2r0amgisnlfdmocl1dan5g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e1r2j08h9s488pr5skhbu4u16c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gn685f87pnq50oehku089uh6hg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "snl579mpb37q2frbfq1e4pig7s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p3pcj52936ns60eqh8vuaqu1gg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "oj3qud1rjot67pb3lr0am9poj4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0drl2o4m8t4ea5ad9mfbl6kofg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v8lddvgm07l3ankrd0k184dbg4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "flmd89gb374bst1irsqg7canms": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pq96r8o7t0gf1i7ganmv1l533s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kacs7vetb1tbjqgltosc4t4v4c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5d8jhn42qod0h9fichl7na9qas": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "320dhbj35nv78vpii1dabivj6s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jomcq62h3f5d243b9e11kkp9ls": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "emg291fjanaui7nnl2lhd4r7d0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uis1ak40amgh07u9k8cj3a8u4k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "13n7s6pq5tmmjrmdk0hvhfn6t0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fqafgb000frlaugfv13ld2tfvk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uo2agoag4o7toc4fuou4qfcvq4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j1hdmi16u34bp8ornkslbjpnas": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "827qhcphjhql00fqkpk5facq4o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ejmo529ul3g47top0om85qer9o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "anbugrj8fd2ru0juao7vnc72r0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "75sm7fot0q3uo4ne909820h1b4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ohq3ketrc975hofevkq9o21c2o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c7l8pvnb7dhkv8j9hh2j6rri44": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m8tk8e9gmojiilbhr2v5luj9ko": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u3fk1jq9p8isme8jv67dadjqag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qbvs17qnb941m6fqco9vhsd0nk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ni6ej7bj1mf0o5ofci7h2q1l0s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2u5nl5ltn06mj6btupp92l728g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8v9m8lhjsc1jimiilg213ror8c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "js4cbg8q81d7vpt1navan2vplk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1o9aojk4qlu4p51mn3bpj94jbc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "drq2r7b52je6ul3rnsjofm3tvs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a9ln4jeghtmtfo92vu7t4bndv8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "au920i8gj0i8l56dj980qjgetc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g7kq1bpsutkidpqtprdnkmt3lk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1rc74vo3u5n3me350d5e671tcs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qei29rbpmpkcs109lmnbof4548": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bc0h7kal4bjdrsi3akrs04hfoc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "07u5k0bhisklopn9rhubuo6k64": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lr3lh55478ifmpn8em312jbomg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "db9nig2smrs1fhn4fc4j05l030": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2lniju9h6pcuntbjsdj4f1krek": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r02vkeuvqeg14vukpq2v4boaec": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nefrv3ib2m656e7sclt3bbdudc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hga34idn751ubatch0io03i1pc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8rcl6hkdcham12l7b9hvs6vn04": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0f0fm9jeo3aklaaol4674i5968": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f7851od2nm2e94f2qffvr8pr1s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2e4upges1be710psih746s4alc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bsa7fnu74lpbj12lgdahhc63d4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s4u88qvvetol03ge896pg8drc8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "53h3m9e046b08q93nbijispjmo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o18lor7ptnb4l12e14lfohrpa4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "eon8ema02v38semk87e62jlgdc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1kqbnuqokhavjoo3blr5tjsvuc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q30q9jkqomm473cjmcrr8eh0ds": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ssid6budrgcusrtjllbirs69ss": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nr078nu4j0093lesrb3jt675r0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "igavpn35rmols581al7laj9rbc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s41p9bled3cqq7ukkb8pc2fl10": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n5neljrokdu0hj9f0dnb2flbig": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "45aaadep5nudedv218fhodna8s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dp99npd2toq0ps6ae8ocuo1qrs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ammlu64hqvce39mrsvrofl27gg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ufgcktj9869rt0ddaheofpme6o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jtrtosbilutd6l099m2juh6u3o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qqhhjhedsufot8j84jrpiribn8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s4fqu5mq0a84sk562rok67n824": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "19ibus59cgqscu44qa2tg3sng8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u704cms3rqpcqnsfkgqjnvhadc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "les512arh2ejrgq3ahqfsk3bas": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lmq6fgjvkbr2rg5f0ihor85bq4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-28T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-28T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lgbol71pb8fi6h5iaeihqbj964": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-05T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-05T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s5ui9g0vsktmc8b05uegvb0pp4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-12T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-12T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "67hflr90tg76lq7ja6ri9h9ga8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-29T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-29T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ad8p1d7lq55kd3fsq7dfgvmq5s": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-06T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-06T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i90bc7286j6mlfnf9jift2qs3c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-13T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-13T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mdspoqpfhjh76v4pksf0seotps": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-30T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-30T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4h2dvt6k14f7ononrqpdcd24h8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-07T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-07T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mldd460hj3p0p5o4kooel9vqls": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-14T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-14T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jrtt9hapiluqslg2onplv7gv7k": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-01T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-01T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e4g0bc6of9n7ke8aq2nhe97550": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-08T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-08T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v1c20b9dvt6h3or0p3hf7ea8hk": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-15T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-15T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hnahn3elhr18lcfslp3otn8rlk": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-02T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-02T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "po8s5g2qbr068e6pi9751buvqs": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-09T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-09T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l3dsju0gs4ltivd9tbjsp2ires": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-16T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-16T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "29ih44obn3qll6mqq1cn3f64e0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "os3p09lkteeavcor12mcsmdqhs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r0piu8raita4ip7gp68mirdvls": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h40rbbd7er43gjh83l08kv9cb0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f298pblfdlb7l68n0h2omiiero": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9q5924mk9nkh4jsoucbr604ja8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fo07s8b0kvpdpl4nprmchfk14s": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uudojcg4g9s9vr4uqihapvkj3s": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fvd09jmki2jorcviaebvsn9d40": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "of9rl6i03jsm4b3hj0lcajimak": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "chqo4pfdr0mfg7ammcaaqafgto": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2ovr33q59bem14u8fa562c91t0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m19ivel1pcdtq2lhbeka5o5atg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8lu21p1fngrl75pqu2r34tnibk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dbjedea8o8hk4renv61svvip6c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ncmphfrdgkdi3f54q42fnoqhpc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j1g64hrg15ap9jqkdkgcohul7g": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5j04948a30c4m5ljtjrpbg6npo": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fmctmb840n3hsvdct1s1t9ac60": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lk79nvn44veqj1vhdcl1j1u504": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fqep802lsuv7s3u2mtqk39de84": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5bmdt95pov4sagadrlq00mo438": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "te5sk5oq81rkg7p6an1i7rsv2o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j9oin3s9ltpja1f2q65b1f5s0g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q5iiv3vfv5iqjsol903sl0kuo0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kfo572qhk70f9rfmcs4oqkagj0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mbl2ljla647m8hvj1ls31um738": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sn5kl06qc8lg0gnucmo045cf5c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ldv4mhurtemn335cj8a8i4tqq4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5oo45alamkcpcat7is22j2h8l4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rcj31ek97aftp2ocoulchh8t5c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rslppfdbkq4gglr6tnn6sl1g7o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hfbmsnshehvg4n0dl5nqocbo00": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a759hdpa4bdki403l37q506bn4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d7944prk4k7dj7up6mpjf2rgeg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hcasbmmpa2k0ucfslbov7m3bs8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cu4j5g05ivocbph8d8uf6iv68s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vlaj140ud1ft9upe25r0hga0tg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qms6mql805blam84bbk2hud9qc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e0v9rrvdudulhjgbkk44knomhs": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rekfb7obopf1lr1bagh19dfoc8": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ms79m6cvvaoe4mgmb9dfavqtek": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v7i6hr2rv6ddi36er9k7pdshdk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gif6hhifnij8mr9l7775v47aqg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4s7akc64m0abmhentg4iiaqmbs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qegpgskbk3r7ktvpjsdet4ds0k": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a0iq0dndd43oh49k2j7su83uhc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "80lu5p6ngiiam23vr986vncfk0": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s6suhtos81aebucavmaqurkrl8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nh1pv2geot1rbq01d6pibko92s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "prpb5sbll1dqupohe98icrt8bo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "06l33rjn58urib58g4gu3k84c8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vqid5nckt1o7tkbqfeiuq3beso": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "59ks58hl38h5pumvg4n7n6k298": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "la6ase4ngr1t9o67bh5h7tmqnc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f5fme7qmg66eh24f0kd91k181k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "iiorab7rs9e32gbtj23gnn2hkk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "foet78s8l6rkogib3dbdrf68u0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mg1sihldk7k7u8f962cbbv1e24": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "903gdft21tha2j5sk6rb9vojok": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "49jov77judf1pnq4lbs4uv7ac8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ikgdlr3tvhm66m9a70e31do2j4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mfd2de3rj2il68ofsml9dgen14": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f3m0af7md39ucplh9mdufc0cv0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l4jlppm6817d286p3ctidfcrtc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3sms07ipma8kfkiiapausej3vg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n7mljpc0sh0glgi5vb2uptm61c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "819at5pu8i7ofp9arr6o2opq7c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mmr55uh9utc34p52tm84o9fvfs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2fq2b4msng2lckfjique9u5ntg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "22t2knlcjfbt4u8h6g6oo9kcng": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "higb4r21m8ufed0uiaflk6fai8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2c61rlmiv3338u46hsnhbb9510": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t51rg9t3k7dl9pn3q86ff322go": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "35ecct9ftsmcc0cjc447rt86js": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vhjn7qsbtsjc4ckhimu7vhdqqs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "514hpgk008ujgfkgo5cgtbtm28": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n0n167ds7vojtf6phjqdnnft1o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gehjk9prd2h4n14n9uo6cgb2ng": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mkgvm8flsfs13u9mhjp4j3iccg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2nmsol098iu7bh0c9hsbhjh33k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jjdobmmoi28hdv1cm9m9cqd4q0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1v2r56pua3esjdrgtsq0issorg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9821hre06dokn07s5p47dkrad4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g0o1ohiqp94gvbua0e8vct4hco": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "56fb9q55o1v03213ni0noplf8c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "728qo4mdgbp8p765ggurcduogg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m92glm2i0o60j7dv8ardp5phs0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pnvo2rn8osfjer0l7k3lugpqak": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uv8qgg4i97m8mtg7pto1aj5kt4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gnmo9tlq36d44hlfudqgogm61s": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1fu6etklgn6qo5efhvcl5os47c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mutnrgeb3ler37qbeko72917pc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bu469dcmkq15tcorfrshna7n38": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f9k35ile63kagbp2rvg7b2q7uo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fpjmhapqa3jhsi7skfnou5a3qc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ak8qsq7hulreigd6u0m7p2vcqk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5cgt7qvn0git3r8eep315siqgk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r7lpicl8bdenhnc8ie7ptpu730": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ngq4klfcaa4aa6utl9nu3j4ua8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "odj916aa03hqp59u6nn9gkf6pg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "390qlk4n04i3hc0e0ftqla9ujs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9i0mvd75nvu7joc8q7h0kfah0k": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5acpd72vdg8490i7n7doj4c21s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9s2krs70qstb7vnngaqh9t8pck": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5upbitiul46upgjiu0rs66e2dg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5gucfja52vtj023rncc2kb0p58": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ldj4h3pppa39ni0nt1dcj29dg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7s02fmbbmdgvg0vai9c0q2ubt0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "utumc4pj48qj1drs9la9uj0sn8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gs9vp4c8df5vfmh1nu2v6up94g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vdih92d4c6sit0d6cak6cfkfv0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cqimgp13f849f2e1l8aaulal78": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pvdlpurk7sknva5gs0948hjg58": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j4otdk2i5ut26a60u54n47tq4k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1s49hlo8145mr2binpt8l58i68": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jivcupp19lfqq2uupu1ldr77tk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "edk7jiofnjsuhkfman246jc5cg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5hfmm7km668afs8r0ga2mn4tsk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pr1djsv29ank0t35ru2g0759c8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mngq4os4e4tqn06karkaub9uuc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0dn2gauqadekn7noa5junqnm14": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r2hk7vfj3s4e0sopnpjbddlnp4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lbmnr06ksrtffrj40adqveaq88": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7ddpkpj1lp8vhtelabqmdvpk4g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r5nh5olcqt77cpedtu4hvj1nbc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "310knslfdhpg2g1f74bqeqhvho": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l2b531qnspl9r0dpgotj0m6ls0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qn8lgmqbe4opknp8tqbdpk7440": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5vecc32349tlj6jbv0nhq0us2k": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k1k5i0dgkgbhi3tduqsbkj4a2o": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ja5horqc1gob3ndiopf5ss1mqc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nea6ip9fnh277uop01uuff9g84": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8g44hvhjloobhthj28va4tq6ik": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "029pki4advvnqtl2h7go916cds": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "da0tk2v0rj38kbari74q1mejf8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ijegcaqmv32mnab6k7us5hpncs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0fuae4u8h7os5aldaa8jrs4hu8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lugbaq1k84cl2j9crlkn39q8ac": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r05h8j69pluplm7h52afiv03bg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8jdkajuf4hlda1i7uojbvs9vrg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "soajfcr5imujit5pe7jimsj82s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3b1q1qqk0u65akaht74dohfkic": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vev3ac1scpogj8645mn5vkm73c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0cqe84kfbvsbn373k69ejksgig": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5j4929e743rf8vgdjhhcfhgfo0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9loutgf8lvup4qhab07s6qv8ps": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s5iqlu6jn2uqtbv45gen86gsu4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "45p5qs7pmfd1i7hra75rnsa1o0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fl2qfn87qf99nlgbin9j57av30": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "29sls113g3br40ju4diqtjjj2o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kf61ql2h1vpaeph37e5qgfj0do": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8bqb73b3km866u9tvt5o72p78c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bq7ut460i9122uqkhtlljl0nog": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0qrf2ikbrm3podh6p3mbujnd0c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5q1a26bfgojp6bq1ir7b2uhgjk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ikvmtpedbhgfe3e79ac908kcb8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f4rjiho4bg7g6dr8prq10poap8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tp0mhi67hbbpmvu2kog5jqq3b0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dga94i26pcouhtae2tagd7iq3k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "liuak6nmi91p62f7h8dtiijj5c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "364g3bjean3238qkhbo19u1jig": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4mpkrtjoks8rmsa5jjbtm93f34": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "koatk9s9ifadffcqe64ravl9hk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2qaiooj9g7t2r2h3ibl63tk6tg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cdtt6vmee76og6anjo0gsaf38s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t43srci66h8ddml65r647bek5s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jcuvh5ilh1qr77b1p33pj8t0og": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "94gn0b12mbrrmm9mi9hu76t1p4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nv4vkkqsc5j4h5cnugu30jjmoo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u2hteq52hie30p4ppu9vd6m6og": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vgagg16nrssrkunjgn7ljlqcb0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "otmcq34jj9c2scam2hj9sm3dv4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "15b6fvhsmpslh17g991a363df0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "39ivrqj1b3t89m8mag0n6abilg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c6ojng2je1akg1r0ro07ja1v3k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "adg129d4qhu8oqguq111f5uics": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "91q39a9ehueg338snj6rckk090": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1m8stlp350e82bqvmt9gscnvds": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5h8847qf77s13a8h22dt0dv95g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l9bhlrouvigv2jsmpuvf2bscsg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0j0d3f13imp1co80973edbi4vo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mbbh4bf74ikms31evfqj4dk08g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v64674c310sl0c0gl2mfkhuvqk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5jbdq93a5uhj8beuf1v7e3kvcs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "runacueigece64dvttkpknhmm4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "37g0akookb2se0pvqm45p9dc98": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4cg9bm9i2ea668nol8qrcmi0n4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ai4hqlo39gm6p6qrad9c18lh7s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qlthik7qedim8tbm107ejoqfj8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cndqcsvc876iqlsavfeilse8sc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u8g8meks9s3c42qns41se890g4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cc5tam63lk1dart2psbjtbsdts": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "85m87gookkfglirt80chvnemdo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "150mqo6h0l4ul57kma19ro6t2s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "48d8v9o4q3461d640c6eqtf8io": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gica9g6aa99nqms4dath5pgtqg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hten1rp52no6cep6046hcbe5q8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k6he32oqh5pd1gosrgm48v200o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8k5juv7tcevrn9n83tftin2v08": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4eu6jo4ge273sunas6ab24bueg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vubac7niaeehltgk99pkv4c53s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tprmjj5b7h0qspmgau0qgb31cg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "92dp0kqv9lta8eamllb2lbofmk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3d0tp09n985spfk846nhsucu8g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r4pjdlit0l7l88e67nb0fan5p8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r4013rg5ch7vjvcomp9fspsfv8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e14517g5m5t4saals2ueceuaak": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fkhbfvqt9b02iqgjmgr0dua36s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9242v6p5mnkuf3i41o4070j6fg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3u764pvir4oe1c09ps6kstol80": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "77jr73dvdunsba4hh4ljtg4gbc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q9me6p5kip7dc37h7ekqdo7f50": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n3hr4hlhlg4c28r57d2lp8k6go": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5vgqbb5ffcj26rkag22bi0jcs4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "miirmg21ka2ipukd2h5mpt7eag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kevlk17b7kk3k1ls8aknr4bk1s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jh76f9m27b1hur1h7mjq3p14og": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "smr2je6c405ni6dt49tnfl41g0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b0mgmjc62v1nfsm5v6q656qdhc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hn9dskv1cq6nhdd5p671vc816g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "39e4d417e6o0tk2cbst62n6ogg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6dde2o2uu43jf7mqc2042t879c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "moo3ttsvhj5b2rrsp0ds2s5nks": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aibbgkjsjkai65cb8684k43788": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6cutm31ipecjdforqq7msitqio": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l1ts2lqk77dc3o7tki9npu01ak": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bu07b7muo74rpb8j03uc5hg89c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nujd2tnv1hbmrp7n4ae9itrcb4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "arsj9o20tnbjev6pg2t2kcd3j8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "de4ga11vrc13ltufg391nu8r5g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "20p9iog80ppsfusbdjjtjfcu24": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ap7u3cfu1c9lnp8n2sjg3khg90": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pebqgoc9pfd1d0gg8rbi8878ms": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "husrfg4il6d79fqfvj30t255m8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jra2b57tfv02npoc0s38r25u4s": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c9skb31fp8mg4sk9suc13kjrno": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pg31k87usujnrfh178sbruq930": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mrs02apo6imkk6chosv7jbmpf4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s7nsf3u7d3r1ri0n510285e9do": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "okvh1q1tum61mds7od6pl749k8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rstcgj1j6tg812qpeo2673p7t8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1le8oid1a19mgk8tcp4cnt3dv8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fc4cvmsd99e20cdkljbtafkggs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0sk6qhjlr0rltep4uukqg9mm9s": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tn0pm8pev2t4i64b6fgf9oaaho": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ha746qtafmnhhcbhcsev5taa6s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "111oqvkjs8qbrtcnbvj501kstk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dr0hdf9ki53ldjhtdu2p0n3ue0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qhf52ckp10cp529sgn6lanq5vs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kdesulvt0n179c6d0hn8vrdf64": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9flbni773tm6pu7v0c4urda1j0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fo8goe7mi4psvno3kejst3i090": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rb5ctsngvk1kmbcithvomerqt0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s9co728n03r9c3g2no2dbkeng8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3mt7a6esem02e4slisfigvmn2c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "anqpec9n4d3mtgkhobhpaqg6ck": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0mi1ec988imhbp97dh24tcdfr0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7rtaebb5re90gisn3lpkflob1c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c5n1gul7iktd3m0b1e2v9ithuc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bi2podq3c0eksjvjcdihqie134": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "la7rr2bit2vkupfqoenfpkki9g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fhovvjscvap4a1vnq4q370r8rg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pg9tk948qporfeckra17r541j8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jpg16hnh2gnoieofsrs4tll5vk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cqm1bv8154msjipuesog0bce8c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2p65kslgcms5cfpom3nmmfj4e4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ppf1bit5f8ggehv7htukgl0io": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tajs672jalgjlurrif60ev0psg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jfeig2u2v7ku6eag65shrb0ua4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c0es8dubsk8va3m53qbanhhhs0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a6uqvp1a5oevha2rhbfpch38oc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e13eljnp2vrklfsklpfvqoo6jo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fpkir2nalrpr9212mcdgvddsrk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "va7i9an0j4qjvqaa4g5a58n7k0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e3mhi8krddlph2qt1gs0p62634": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bbl5ln987970tk7plmneh6tjdc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ed0broac4l7btlhe1sc5hfb2c4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bt0np11e50eeqhs1ieg48gt4es": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j6g8jt4kmt8rudqm422ndvj3mg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2uedpn8e46t88injiosuns9qv4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r7t3qr0ktfhs10r7pupb6h0vso": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ijlc1j7d42l4clh9pv20pfg194": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o0oeka0p7l6lnknp9rln1h7m0k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7rkjglgthqq6pmstr82pm8q90k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cded0hvgsrv0jt33ktifpp2hr4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s9q81qkkvt6acahjeend7fvpt8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ihavvsq9sa800t7tb63qovmn6o": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tm2os8gruuvijp03q04oomabtc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5m67m9kalh0hi1ivi3s88ke0ck": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "08puqm7b0gcvuit6u4kplu4gps": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lmojvs6k0fs750j03tmdrikgps": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p9shbi78c2qorpljnesamvm9h8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t71uik2rm5njk3de9dbg4sn3lk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vgdpsb3ohundr7u0jei4lq400k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "06u58jci8ve6v3pb7jdcr3b3q0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6jtvu18ko56190h3pgnksubo84": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q4i2no94maeoo4um5jhmqld22k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q2rppqlns0d9tq92fan8r8jcsc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n9g7kstd7v1dhulsnk2h2e36a8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7ch3vvar9a3dqj9lhu07tl0hj0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e179q27l9soguaqn4iobcvs788": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p9gaade5l7fo3qqg1mnal24i3s": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mr8qk6c61mc4pfqgijml9uuqgc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l0lctf0eio0hu4smo93f2m91t0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f8jqls8dcs8jkdh55bhhs58o7s": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0h2vs0dimtttdu0eebu1nn6b98": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l1b9e2hlgalshr3dhfvbtlj0tg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f8ij1rhb4c2li254k22csp7ec4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6asur0qi2dpcg3ne9p5dakae30": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3rdnl5fnpbrvlhvcgn6tdvlhbo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l6e1617cnt41sndk5lgjdi36f8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uj80pjoeglub9j4k83p293v5ok": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bi6lu67nuafq5ia1ue0p5rrpho": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qap5tp66cng21annoqh3d47fg0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "crd8np6v151vovdkojuvgn63qc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "opbpl7l2v8p1fpfv8b31jp4fhs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m8ps8urp8fjjjmr2q9jo55park": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kukrq8blvk6rqb8b34c2a4iqqk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7b5bcdt3hfv0fmroa7cae54m6g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fi6el2t14ufbi2ioqluaopbdu4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s86n3prc0rg6j7ck7n07tvnaj4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qbf2snn4u801veqbgsdrnb5rvg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s4hrv3sb96042vv9c629gj50so": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "13ni7tapf1uid2itmp3t4agp8c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uih9la92g1ts5poggo3rp3raq8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4q760m7h6j5uaf5n8t6n60rdfc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ng4elk99jh4lbafnlgtt2lurco": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ll61nhdtv6unv15h0oh5uk73k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dbefe4nm4i9dfbevcneraksufo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8org23rur18c6bunjrsaqpm7cs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t26vvof21s1om57gkda7m73lq8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qf882cj3ovjvfc0l2gap4jvua4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "grch7fsn17opgt0mulg78tmh94": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6325htitiuifri3t98eltug0j0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9j7famjdcg52rvqfvr2r8cju2o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qsokmi2dtddi5vk80o6jthd8t8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hp4sk3a8j9b39vugtkanh7k60o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bcqh1lg3pn3dr2lvh36hejkis4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2q42o1cm115nuebno7d7i5g03g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m9mpjb5fmncpgivh4cjmkpqb0c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ghips7hg0it8vni7kpmp9sjpi4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "23u8l73okcmik4rrdcjpeb5khc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ji202vnqqsu7q18602aqbruofo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "arp0jnt2v0fghmb5pu3e5h0tks": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g7gfaib4uk5j8eqj3d29t1odkc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "spl2o6eaip9nmnit2vudm1uemk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fmgc7vglqeujfk38ss2th7sj4s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0mju1bui62qbna3aa8jnedbirg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f6k6oikevusfi8tuq2jfmkmdr8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qvheppbvqb2lgf9ebfolo9t4a8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s1ngda9t54qr6rd6g0sroj3ol0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "44hqe7s2l52ud9lbibvseuhslc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1dksradj07au9up0r2leakak8k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "62u9fhj7jhhv7ntj02jkpfl2o8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7eja9sm91gmat69b0k80qs3j0c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "plbh81igfd6hv51lte87lp352k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "or1rjngvm1unf5jrrsl84rkgs0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "304tq0c1mu8qtlfd5pk0uakdls": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u18acf1ok7rphur34d0ti84gq0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4bqe634dbubgbugr2ncf8qqvg4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nmj4lg6qs65lqfcg6l2tj5snks": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1a7hbrr1i8sj0l9ndn80p78m9c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0uuoaq94mgs6nk93ida5b0469s": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-28T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-28T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lchm1i7lv9cmgosvg7ugq8no34": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-05T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-05T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g18e2vbs8iolu4vtc6taad6or4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-12T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-12T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rjgnivl1kpaoc537kpq10tdjkc": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-29T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-29T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "un4i5hk6k3s7t8t6hni5i52i3c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-06T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-06T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c3rktu902rnpaf6ir5kfbkvia4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-13T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-13T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rk1hfuoj4ocqp7creisn23o60c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-09-30T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-09-30T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "se1kn4dqk6t1i7ql39b5mfv7gk": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-07T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-07T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tetn8k2aa5fajmje9q9kdt8s8c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-14T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-14T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "96cbfrrfboghktunagj10272g0": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-01T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-01T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6o0ccohsrbpmpe1dp6g17kj16s": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-08T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-08T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sg8gu2d4sgghj05j4f6dho8qno": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-15T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-15T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1gbiggktlq3j1pulop74vs27n4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-02T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-02T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "emmsaaqt85ofunjcu1pirtvfoo": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-09T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-09T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gq1pmi74eo5j55rbspprk0v0uo": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-16T16:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-16T20:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s9fo6e3ifa3g4b9progjcfjfrc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kv6s92vh9n14la9eg7psegevu8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7mq8d2uq9p4o87vdtgjq7c22i0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "poc3uff8hviog3g9ctm4dkk1js": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pgbimfg43d5jsoilk79ijvah4k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bra8eenqdbv2h90m3oc08qf750": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aa35aanok8um20k32r353r76no": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-19T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ad1m4t4n9pltb43h17sfajvpv0": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-26T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sln4tlitbqpo63710a7chonh60": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; JOSE MANUEL RODRIGUEZ\nSANJURJO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-02T13:30:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g42241kk1lgkrl8jl5834qqv4s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6rjs4g6pkcqu1qneqeo26sdaj8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pkg63mk0is672cob7vov8ppd1k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nkeoc1jr42u5nr5s5jmevslji8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4rfhc681f1m0t9sj3d80uhsgoc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k16veah75g5npu2qju822f5kos": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hs645a3mi8t8ptu1ba43tuo62o": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5ggbl5cft63q1q4jug7t27f7ck": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5f15eju46r58nbdf6e9efkcj2g": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6eq0op8e7ghpti2jc4vk3l05fc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0elsv8uesog2p19398hcb5bd9o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dug0auc7mmiifj90uegl5a7m7k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jgreoq08ssgj9hj6gijn20rppc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3sfljlqrjphasv5r15to69hlfs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g6jg8qmb2et0vpsg2beo4b5dl0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jdt9io3g05an8t7j72k48oup7c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gspm5emt9485mo93se906942q0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jmd3ag0k16jcr9o7qnb8to28uo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dso9g6ktlstjnj1ju7l3cq6tn0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6f0ji2ud0kmd20s9ed44rhi7r8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q0f9cam3uf4m6slucad1enui0s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "me1vvdrnako4mbu0jqt7ppsc28": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i1dmo7j95c8u9oi9pdl8dckjr4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0d5mcvla99388pgunj6g79ehjs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; B12 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-04T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4a4qurfnt948pt5u2ucpje6d9k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5s3n0e7gk229jg76dfomue3r5s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p16nvi8cjinjdav5q0ok21rpcg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "57j30gis43pej9tid3rdmd8opo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "obv7lc8ao4fo1gq0e864h5iv20": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o27729toaeo5r0qj5b8r2fh1sk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "glui44ia2i2dgg3q1hf3qaeqrk": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o5f6ulltqr0e6o8ss0e85kca9c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "576o37h2qruakr6m3g8cacock4": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fq2hj3qb409o26d2j5s8ra70e4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6sma7g4g7m454r1glkeielc654": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0d82t80aj2s7nv990ofhbdo59g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rpi43pnm7ro63v46o33me62n3c": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1m8mcsce2tfg9trj63p3ipplic": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-10-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-10-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "72pgm4q2gocmlg59epr0ldvn2k": {
        "summary": "[800682] MATEM\u00c1TICAS B\u00c1SICAS; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dmm18s50ovnu09q26vagubh8sc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4u7cod4ae3kjmqunlbsn4ccfto": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l3ht4ffntr1giej7glqrbujtu0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vtiqgirqt6ho7nvp3g1c809tgs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r7uota49sg6c6s51lu95rtr5t4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4e67j1m4vn894vstalk3u558ro": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "br0f88i0qsl9ejn5eja8ko6cqo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9qic4ubsqtgoor25ft4qu126l0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dlnh4q1ohciae8mosulhn3vutk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qeqt18i2mcctoe2vhmdcfvr3k8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ln96l9s74lfkp6pr8773o7flmo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ae8m67ndlfv78p1f8rcc40ekv0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d3953tpgs8t9jduobm0ckl1ok8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g6o7nbsspbddb3mp8mfbq26aps": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lvnl6emrh7fskfnk49pf95l42o": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vb27hkcl29vbo3l21ud7ctrqdc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nb8mu3jibou8s2h858frt5e1e0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5emd2r6rar18n3o7fcah1178nk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "53lfa98mv5ovpqtb5nm39k0sq4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ismbp1p29f74up6h4era89dap0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7ec6olordmq7glcgsgneh073k4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2sotdt30tbbavuk8ag98d3ja04": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3u2o9bso0831c563kog1v0fcfs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4fdi78754stl742cra29mne7b4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1o338fl6k0k498aa456ulaeqog": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qluf09uaudjbp98c5em2bbsv9c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dpi5vpkanjcr5v2gjri7rd50es": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s1jhu132or23vnlrv35nd5lee8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pi23hbq19pf46p7cnos4ij63s4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "69an25udvnemgbb70qu1rhc3e8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aed26d3l9n02hjlrkboqfqofjg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fg0dmper8a67garj2m6qvdkk58": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g3kpvb5q4iv5hv0rm8ngm8hpdo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "irac0poem219lqjkvjbgn02p00": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mfuct0japbbjtkgmimevma3qbo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "soil5mjb98ledk92h2p2rnev8g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h8a5hrrijjft8u5f085g6f0mkc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vbuqhr9opjjtm687epoinv4ql8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "23k9lt4l26pt59ufh8kfgdnv7c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "16tvmve6a86s7bq8sh9adstl88": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "889rh20g8c1jq2kjbg4c1tu1bc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "enolla2mvkgje1v5nnbprr0sfs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jd3rrt7l704lhq16ejg8p0qomo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q27l5anhia1fhtp37r954m0ijs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7haltgqgh5qi5ha04japv7pmt8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j39sq9h96bij1knfo88bhqvi58": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "38rlpc25g0ipup4bupvnak0cdg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8ghckarnmpgevu6f4knfqpb1ls": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kifv2udl3t3qh4jf3ub20shscg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-07T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-07T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9bhropisji6u4poiodh95p84uk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-14T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-14T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0eo4u5j7tlpi3ja2ct8gii8uf4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-21T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-21T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vhmqa66ok6ci6v69ivk7js4bn8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-28T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-28T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gmsna9licvolq9dpbf6jfc9jgk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hvluum4klsdumm8envjcu4ldu4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3pkdqdpn9clp63fbei0dt537s0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kb9rjidqgm9cjvvf2s8va6fu00": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5vm9d9ev6gke308j2rlqu9jsn4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0nkk7b70dlp32m6ik0jm366288": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "arg243r7uvua51m2j9d6gqfm2s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2edp74ev80gg7h79gs1urd3c98": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4vfdukj2vaug4u5pcgfhkbalu4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d0dhrhk1jmjpng3ue7ie96kr6o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ksunnbi2kd11poud58uptquijo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s8ajhj1tq3888jgv0d5ert2894": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8jmuro9v0ragcedft1ddg34kq0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l4v1kpqiicdl60bitc4cbr673s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kueg7l0j6q3q91d6hsuacmkuac": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2vt483opvrv33pmtsgrburkigc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9gfjjp6j49t7brf29mccudi10k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d09dllr089107rj3fr47kqcvso": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r6v07i4atvlm47taa8m6pfovjc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hkl5vrn6uv9i07bsv297ktniko": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3e3h6h3gq5k4551useo12hjank": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kbh6thg8akml4ap134dq4l4hhk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0uu0pctv6mpa0us1urpe04tnsc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fc565k26keue6qmuqack6f42ic": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aau4v7cs01r47k984s0f2vqork": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rm9adflihk5n56d201ajq1s7rs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "37p36k8edeoingemlmlrcrdhuo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "782qvq24ujjmvegtkefvf3pud0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2ckrivn970ksbti0eqllpeods4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4leuo42m354t9ah6c5qo23nfsk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "881f0ftoif9i0dde4u8ep3rn18": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "crv38jktihgtnu6f86jk2ahg5c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qlvsvm4gqkfmmo58ou8ud47e70": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u7hk9t1rch2s92goassl45e1qk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9lpndg16lill4ke36uhl2uaksc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p75lh6sp9t4q0sf8dip6dm9oqk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5pmu2nlv135g8s34n93np1s49k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i7asjlo5q0652penpt6op76c6s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "eq2vo8hc3vnhevol3ha7tk3f2o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aesjf5u5pj67ftvpl3amibp05c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0qpgbe10smc3p3q1in0bvnqcug": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pd7o1nh1kpk18o1m3kn1ur1nec": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "66ea12ilp9cs8fg4t7lfaukbdk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n30iv2qgron9pi91jpcashn71o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6vbbps0egooo9lqk7lcgf4qnoo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o5hqvhj758micdcf4dfbp8kd10": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "eoe9rg8dm22i64cbeu1gqp9kkk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6p8mcjv0tlnvgak29vs2776ml0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uuhgi7rn1ed0hl9sei8clhlvf8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "afi8fumud7mbp0o9te78ru6o7c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hgs8c26ptfe90u83cqbbdbsf60": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hnkkjtb6csnjtmefa3dklidfps": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5raslr0jsobfq72gaaierbe9m4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7l99shr1tis21utvei58t1cm4c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9hv783u7b2k7oscc3h3fju5cu8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5ihma3d80c44eb977aodpqc0ig": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vgbh5qovbb1t4ku4ik4ao4fdko": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pl52ms11et80rqjdhj227a7m6c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jq79hbr3l08eqob2qqk78mo52g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k50hoplor5e4e79cjhec6opt14": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "iqrgo1ngqcchi65d37hu48ggbk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aljou6kna170hf13ddv4mpamfg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1q204bs1fhh2njghd598o3dk1k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2qqcjkrck2dns8phgbsp8f2fms": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9bru9gog48b9t2ik75ubtvggis": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n8jkq5gf3a2jmcgvshjn4sam3c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dp58q5qid7ovikcdqb2o3e4pns": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0a6emqvnshhdmtf1jc7n0podnk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3os236taclpuainp2kpaf7duec": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sv14mol2mi70qtgtam79b2hdfo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h42h4gs65gqt7busr4nrcieu84": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lttjqdat3f1lbbjlpq88apn5v4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s9gf741acduf58bafljkgok0e8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9a8kt7cpgfq2i1bglpdp9n52s0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "el8ppeaoi3bgvdi8q8crf8bijo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "708li8nghmfdfhban4uf7sj67k": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9oigmgam5foc9c4j7doco8kgeo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5pd8s15fbgs05vgaliml6dvj5c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i2u436kfs27tut80lomt0004ig": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qp0rmpak3buf9vj55sicb6g3ns": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m0i9cekr9kasqmc1tnao10pl44": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-11T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1c7bj1is9fjkosfr9qjolo6fag": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-18T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pevnee3k78sftalsdsd8k90vi0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-25T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v0ge8pmkm4bc4mqq7s6shgab3o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-02T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cvnc8i7gqt91mr9c8abj0tbph0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-09T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fuev9lvi56jc1q3v502n8fsplo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-16T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kv75f15m8asnilqr9no8j9p1eo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-23T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "blgeijbldgpu8imhpr2gsd0a7g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-30T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9022h00i8jahe0j9cu2uk0fsg0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-06T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fsroh92fmq4fhkbek3vc3k4rsk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-13T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mprnqapf4ebhg151iae0pusthc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-20T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9fusjgiq71v5uvd1vqfg7dpo04": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nmjd0mskqpm57a5sm3ghua3vb0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ocootrs8opr7jmpi6s0k6a7os": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9sirr71419sk12d5dijm768k30": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4qud4fjl4ncgr0c042u6cnjhs0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u14dv52ht9oua8535gnqhtvsjg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nfuq9u3plq8neqlkkf6995hp9c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "eq2pscv9pn8vao4fq5jd1okhlo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7grj2d08iplem595fffa7mg578": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9jagj34j0i2r5vlfl4iobb24rg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mjucsvgj674etvsmd0o457c1vs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gq9rmgakl89dh0hmmf6i6mlfgg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "m8ptpa3n0vigvibk2a0c3r2ihk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lhm36vd9j955jav8cv3lbt34t0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bea8mvher44cqbrlha2pdhafjo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "25u4db1tb7nglhggbta06dguig": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l5ctq13m0fn4h0e8bh5m6muou4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ngt33t37qcqo56ksaepc30qop8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1grf6bkgh4ta9onlg7m3t5td34": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fasugt4tjm0sv5e5ig5a2atrpc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e09fqla77vu5djiv2qj48k7vjs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cjl72klc5fl1lafob8i0rb4jdk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "635eb86o7b8m073kifmb363tqs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5i1orf4i5dauo9bt3q5id04a04": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e3691kusqoolk64fu4cfpv676c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2o66kcuu40t3h98lsqrid0hkdc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uhm5uukmkakvtg1hjgecdsvag0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2r19vkcu109jhut5uh3vbpi600": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bh7kr85grl2la8fupsrc66962g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "784uf2gieska36e59g5um7cbuk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bt7iobg3vskokcsol006rqqa7s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3jou64djmop6puv4gtva1034dk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i55h5rjl4qmvid9rmia8siuam4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uhud20aatj68hk07n3am362v50": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p5rq4e1qgoc62ehrg0bfcq6o2k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i701mflkk4gjobva08ogjcptd0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "00h11gavfhu9dt6ss4h33h1upk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q3treenv6ppu5gjt4a5nlo39bo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lrb70572pj0nff8vb7bpokj7ik": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ffg9uqirv8qhrjt99a7qqijt4c": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3c0m53lnu0cmc2ibiin3boahg8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hrf0kqq5871hmjqfjoihq7qeis": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6dbv322iikjn6f8g5o3uic6v14": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bdgjdm2n48icsi04o1dsb5p1lk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; S-118 AULA MIGUEL DE GUZM\u00c1N (Fac.\nde CC. Matem\u00e1ticas - Edificio principal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nph6bkn44uh1c7t1u78sq4f2bk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-13T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-13T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pqd6lg7ksb75mra5c4thqopkhk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-20T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-20T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hvi74e451ff4tvgj4ff80ub760": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-11-27T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-11-27T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bgrr0sn6adh9mlh1i317oom0q8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cofgtsual81bdu8ss023upigos": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "21d2tibc022vfvvbhohv335olk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ntbmuoqlffesdrbtdr3qphp3as": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2020-12-25T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2020-12-25T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ah0issmrr9qbq06l67mr1r5jdo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ijqunh2hfjfrir6u3r0538r4bo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0hbkfkr7pa6idg471db2ujdc80": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "afn7s8ngud4vrl5hp6r7ofhsj8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARIA GASPAR ALONSO-VEGA; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-01-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-01-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a2fj56sln4svf4n0ek4e74n5ic": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e9l8jd9888o8baio6ipb1bcro8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2ivjiq4iufvvstonhoamfq9h14": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d61hjm1k3jkighkepao1vk2tog": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qjj1h02mb6u2hlprord95k8a9s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pu56dqcopbmni56038p43ij8tc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g3gps6tuphvlgsfpqofr94f100": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rr92jvhnqekprl385gop51t4fo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5pvggf4prg6352j8fbqa9llhv4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hrj6lgn9i1minfghrn46u425g0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "oudk7gag23t979rmfntffeuo78": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7qn99ld2gs4p22f1h9ne3njaa4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rq5cnl6ke8lotg9s56es7qnopc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e26gp3v4rrmm77ecko24ushnvk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "huc9jgs1eaphvlgscmi6en7kig": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nv7k0p0n2v4tjmofmntm2sh0qs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ovg058904qnjnhi5a02ojckh3s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "68dmotblbjr9tiq3f1jj6gg5nc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mqt7mnutgukf4qbdoivhkf2jgo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "19fnivlnv1vmf3755np3hkj6bc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7gruguvj5jj2qdd6lsupce9bok": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9n1g2382iubjhvlbi9e03ebaok": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p6323k0pb79u4t6dd8o2b92aqo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g23qmgoe7jm2d6f36h85s6kd0c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "44jdqiaego48fnnkvctm9u9t00": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g4rc4m7id8b0r1hv4l4s0sv9es": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nv7ps4492jh1ef4tqao7cl2gt8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qnesim5hjsg3bu0rpshvt0q49g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6bg2lbne06lj5819nfpdvs2vns": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9q3edcvrej9n3kats77hg02nkg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "im64j2icdv8ps9sgqspnl0c4vo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "oaul2k6chnefn9vo8cnkglhtpg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2imh3hnvkj69lrkmoes5lpmaa4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u9nm4g63fsvjomukgbr58jmtjk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "17u0otmq8uurgfk4s0au568q4k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8h3rst84f2nh3gs9hbgsa3qh58": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "veb6pq2mb6ren2r4hshks0lokk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ma04ubchld0c7juvn803n1clfk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6umt9v6oobeoar4k0nkseibonc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "46tfffh8tk6uqa96s2rtuaq2qg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7ia2thv8mu4m5219gsu4fekeog": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qb8rpbqqe7rqrmcffvi4du6i0s": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7g2ab533fjfe9r18noc3pdv1ss": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bu5fc8pslqhv13uf4eba3f1b28": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vjlhqcb1c6e172pgsmaci51ruo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e61p2397ucq4csasaoch64t6h4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0ru28tke7s69u6d9b4ak4tul1k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v4cktu2etea7bbdfpmj7lotuhs": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4tm5tuhjgbmla3gl7ntrgdnmr8": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tlgf4v95vvpiuble4qnsan7iok": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jkg802qiklsmvglrsgi45ud75k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rsv3o6ooabqonsthm0dh8br2mo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nho5ujbs2u10ko0bjndl008b34": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i1iug2s58b9subcr2eunicolbc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d0vhhu08pdi24lc9hvr5i726m0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hk2a02d6adtqd4sfq0qckbl75g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1lep0j02q7lt8ghvq0h0gcjjf0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2ccahb7ct1plarnq8p1c6ccc0g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5l3ll9dgqrcvq45v4j2elpur04": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1v1dv5lgj6ti7vo4iqk60kothg": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; PABLO GORDILLO ALGUACIL; INF3 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r9q1bk2bpsg0fr2gng3hom1n7c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tm3j4hk5ns9s8aucrnh8ocrh7g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fl4obj1qtnsjlsthv05vlj2qno": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-01T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-01T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "679j15pj421h8lhmb96nobguvc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-08T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-08T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9n6k0geqqhrcqs7tueae0565lk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-15T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-15T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i4d0727h6bnar088ibcn94u42g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-22T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-22T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "o9f28cjj4at5ildlj89sr94qr0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-29T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-29T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r29dsnf9eec3ccfja63tntlifc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "95ebghqn00jagbgnu3hq4sat94": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "vdstan8e8kal866uboc7hec650": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hit391qffom85gc4a5ip1e5iug": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "650gn1ulgjqnscme59gr0jat1c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-03T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-03T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "os6vt1hhlv3cp77t2ssqm55v48": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-10T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-10T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fb4hsoq5njhfvmgktnu938eg8o": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-17T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-17T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1g2lgj9mfo3a0bl55hfa49bfpo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-24T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-24T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nfk0418ucsueha4et9h5uepb4o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ajqe3u3usb7na2mj1j3q4fcl28": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d5of2nsaea5o5d7puv4f2sufio": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7ctgapvcbsefnqa3uvbvuh3mhg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9r6uijfvs8ffohpka9u6nhc6r4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mu4flo2fbdp0q0k3360i8baev0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ail8ro93742s01v26ii9btsnqc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kkrguq14psso9jv3aihfgvooio": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ps6cgca86nojhgvl2obm2e0t1s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q9gir14pulgf5mab4cgovg81uc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "86apuiosc8rjotfhn3pop26hrg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pp3mu29sm1kesui1fuhemu710c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r5blipikhpig91891m29bvdl28": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jlmn1da0jh20bu3sbsfjuibauo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u6o95tmskn0m8d06skogjr70ek": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "rarjrppr3l25df6ur6777cd1j4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ge9tbc1tmeijgnjnb434k18hls": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kiseei9fqjipca1r86hdcidroc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "t49s5n6o64b14aubchh84rh568": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7i591cotvu2u9iinngougqhim8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k6ehrfpfoicmdjmvp6ua83auvo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p8mdvjcvle23ptobiivfdq7hj8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qh5u3p9pgrstl8ohfmd1ae50g0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j4pit1veijcnrpsps2igc6g1hg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sbfm7d6vflrs2kvvqp9qubiu24": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6ncqshsmqd0fkl23r1tgifvdtk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uh8aacmqnb06o7urnjfcua2bqc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3csmmlbsuruvqg1hf62urh33mg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8ncvh42j60vr4nbhohqjdiibis": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "oes7t0p81528ejikjhjq0cb4o0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tab8sl9kkq3e65sgo31cmkis6k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "60de9ltkqep01ffviooh1ods3g": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4griqnl6cenbgqjkierkba42js": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "15l2ghsv88sdut56iq0aq3rmbc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j1cecoq3nki37bcepno8518t9k": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9cc70aonisls4shudebjohearc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1oa5t26u7rdjhbm84jidtusok4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g6plhba38hqe6cqvgsvr4duh64": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7gkpccfr120n7ff46jmqkclvoo": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "chhba9bfhatbfetlc3ab4bputk": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0mragqn7akk6ds48lq6180b9tc": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0e49ogh9c3o7545khql2dcn3t0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "47lsi1ojo329gdh9aas4lcedu4": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ub42utatmekgviu28vdvk1njn0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1r8p3u43hfh8rao2d1d7iftsj0": {
        "summary": "[800683] INFORM\u00c1TICA; OLGA MARROQUIN ALONSO; B14 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hb38khnhd98pld22usigih9mtc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j9sa7pudqjq3g0pkalqpq7fqgc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3uh2aj20rqo9upngpq6g93u7n0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-02T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-02T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "56b13r48qaoin46psc8dfpn45g": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "aff19okqj1uiugo6s9h3ealfe0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g3osd7lg75bdaq9a2btniv73cs": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sjpsvlikrqlp06ov7kua01aee0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5vei0m5i3g6vaheo5hdlepkjl0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-06T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-06T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jchp3t00t7hkf35v2kfn1go5bg": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-13T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-13T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k5slpjqttbi8nntl1gjssgkp0k": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-20T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-20T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ov46dag9dl3bivuphgd40n89o8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-27T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-27T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tjrivo2qhanmigldg5lf7hska4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-04T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-04T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lvro5lpvf579qofahi9i9nrf2c": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-11T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-11T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5ea123a3fkl100equg4eh6m8s4": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-18T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-18T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "auig04nki7l41ju2mnvifpu2nk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-25T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-25T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cme0hta1d0090ivkc7td8tar7c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9md79u4pshu2vu3l1j6gtetklk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "94m556jpd13mgp3on93t5eq36s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jvhaj49bj7nrnnhdc6vlsdp8hk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2fhnlc91idopcov6oab601mh0s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jlrekgcvcp239gah47p1kelb5s": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n2lge1grabp3ob9nnvmertedg8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ld9pkus67chut6017njedqcg1o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "58lndg9khse6vdjfr6m503gq70": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "e3vp39h3tjl10cls25i6mn0lqg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tlc7atkv5rvi3cpaid5l5kl70c": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9lqq9hb75snnajhla74fbs5tcc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i25hqlgpqqad5ckvfkvpofkd54": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8bbd2pf6a025g1elncmopkaetk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "29ikom62qb7qnj8pl2hbn6tpjg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8l41cbkcpdajpljvbono045jn0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bmcobg7qph1lur9nbjo9h9mjo0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "99q4958nv10mklndh4ae2h04k4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mkq7prfnln4csiusgim8gvvuqo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tmr4909vltg5hm206aauau0uoc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r3fkn7mvb4401fg36ojs8tm528": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pm1k04iol44ticmkei0m3sj0qg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g5b4b4b57kr2fqdv6b8s4q84f0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "f537qejl51tq1f6tkil00ek6m4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cq81huju3e171jg7medmlq3k9k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k05or08q88bb3aui9cmbufoqek": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "v9o6nh3am624n749kemros1jjk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "34d62iru68is2buk4mhvaelcr4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hlhnntdiaf3lkhbt16mfoueueg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7kjfi63o16ct9vd3pd5tck93hk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lj4vljimjpm125r6gs5hqn5qus": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "8idfpinbpohq6hiht3b4gb024g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lj0pjbq308ssregtv74hm2oemc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "110sl58qhkrbgtc9o7tvl548lo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b56rc1671jd941d0vgnsnjvfug": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2shjti4etoohfrnrt58n99d37c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2igdkjllhmbigk8jnahna6kn7c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7td717da8klguna7ocn67f2aok": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a0u3ug9h1mmgtf0k0vrrrr2cfg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1dsp90a5dhgbno5v164o8choo0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s2fns9l65h2h18c8a37ic15s90": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "u2fo8o5cbpj94ba00tf9a69uvg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "l6d28n8cn1n84mt9hqhd37cvo4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "anvqnv675jj8rckgfkdnvseak4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "i3a7a0f3bms33d4rhr6mugo8ks": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "c9ob001a7rch9fs4m0aq0rdg68": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "013c5pp831i5o6at47dibra5cc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1mhoqokq2fou9nfbt5n67bqhjg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6ph0lkfk1lft45aq2n7bjt70a0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jebdidiu9mgpfc60t48vp02c10": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "idqc1ilocqkomp7hm7fh5cmba8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gmnu81bamtkjo9brbr8qdp4qi0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dhbp6h7a5b6n740fv3nqu8gcao": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pcrm4t8ok9ip35dh2uftal50ns": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a4o5lf13nmmh3dhdk3rq4851i0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k8r3lkct097smio6vpa1v4ei98": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "1g8g17cstv55hdl9h5mmuo5uvk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j70boobrb5r3h2o1cfa4a8nup4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gbmcrfv2r3u49na47me6b99jc0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "11h9rgmehultfb54r94bql17lo": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T12:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ghnudg1l627jtm2v104a663sdo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7kc7drivcup0dr3chhqbd02ihc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4agt4qfgok9i0o2ioss0j2itvs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "s6me8bq8tf88ug7jml18klmdlo": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bgk28mrqqmn029m7se1v8hs4gs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kv8icjtq16bclc9rsqjgf1lk6g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7i81cdhe4m0n42871m8np5rtmc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gdppsq7s84tt264ejspsthtlp0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "undokbkjh6l75pffd13sb3kvm8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "a69t5cu9h6frvm8rjm7k8ogshk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "fnk9r8b0j21e88bj4asam0mf00": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "frjicc548rrg7l73u330smbmno": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "es8vde55t9ed0c0h2uvd7iv8fs": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "certbs62rpk4ko8relcbqd1kq4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "96961q93rto7s9eo7bfa5leccc": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T13:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4j225ekpjilrm8ekcloahd4pc0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-17T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mikns7036pvdkq575qkpa7k5qk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-24T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "uhjv0ph8f09t1h4fpjsteik1p0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-03T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-03T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h1e02ntrp3l27eqti15a50qvps": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-10T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-10T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7up3a32g5hor6u69u2lcp7jct4": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-17T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-17T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "7k5ejae7u209i7jovo2uo3n8i0": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-24T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-24T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n229d7ceur1g09r83i6cpis628": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-31T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-31T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "4rbkq91pt0dsnvb099o085emcs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-07T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-07T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "nbj7rgo0qr2evheor82421201c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-14T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-14T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ia96o8fmiomd9an8hqju40r1ss": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-21T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-21T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "cb11du2pu0lu6pvne95cp2kbas": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-28T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-28T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "knlholkatiu19p8uaendf0bpdg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-05T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-05T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "dsdvs4f64gba0pg8ci9au2j7dc": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-12T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-12T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "p14jusls1g6v75nsmvhl6uitag": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-19T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-19T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "qr3qggaedhprg2fjoh61e2t4hk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-26T14:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-26T15:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0j4a21l57dlt8qg098dk0chcf4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "2lnh22fo0bh41is9nkll52sdk0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j7b22jtkun0keh086bl1r984ic": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-04T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ddvebbelmm4ppls167c5ne2tb8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-11T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "d31h5j69m3an3j84272thkcb9g": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-18T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "0l99m54q9mpch45b6k0f8cp18k": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-25T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "75orgc63n43oh5ubf5f998fk0o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-01T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "lljtmejhe3e0g7bmhmpvtib828": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-08T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "pmlee16frm78m7gsrurb766adg": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-15T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "mqnp3nek5hu14r1tbsooegfh3o": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-22T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "kollm5dc2il9kqt66s1jvvdvp4": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-29T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jke5g2hih6ntc3lpf14dnnvrug": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-06T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "g28mmhf6lbg1uufjsbflvv33sk": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-13T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ejuvbrm94jg2qk2800nilnv7c0": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-20T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "tqgnaon4uqjta1fl5hcbnifco8": {
        "summary": "[800681] AN\u00c1LISIS DE VARIABLE REAL; JOSE MENDOZA CASAS; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-27T09:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "apkrrqd5iltsj9f8q20jk83st8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "jlmsvhve2e205um3qt090b5l6c": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "knrv780t86stiqa0bcnlakhnbk": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-04T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-04T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "frc5pmpr2semjnbke7sttf5pe8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-11T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-11T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "3i3r7vl7d1avdhigk26tesi37g": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-18T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-18T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ut0p56du7rbghga77eb2fhkc1s": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-25T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-25T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "b26pkroj56ih4vj2md64pci7qs": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-01T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-01T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "r1a2qr6152q9hrf4h9eb806khg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-08T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-08T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ap5qkhtrjbdqj4m2gkr0ade8go": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-15T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-15T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "5u65a0fcoh23d953ataapgk7o8": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-22T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-22T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "6aievouldp240mo9qbodqvqa88": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-29T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-29T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "n94vgoqjn18b2h6g8gqlc1irao": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-06T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-06T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "9djjgce9ra80gfgpiuoskae2no": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-13T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-13T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "73kfp8d2dqloekmr3826jub9qg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-20T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-20T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "oi7c24am8675m8jhn54dn1iflg": {
        "summary": "[800680] \u00c1LGEBRA LINEAL; FRANCISCO ROMERO RUIZ DEL\nPORTAL; S-109 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-27T10:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-27T11:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "sgl3jk1gstboif8jounrbdqkos": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "57l960mgt941qm3kpf6lhlc1v8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-02-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-02-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "h5feq4tca4jf97taqqelnpr228": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-05T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-05T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "k64tn3jg7u2fdtho39uh8tv508": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-12T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-12T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "if4ffoubmv3vg0mlupeisg1mgo": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-19T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-19T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "99qbp2c44jaorlglq149evo7p8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-03-26T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-03-26T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "76srhqllumes3e2lisjr2ihq74": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-02T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-02T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "luofd31qqtn0gduu3qtks9dnag": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-09T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-09T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "j406834iu7p4rv9f0mausj21fk": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-16T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-16T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "avcmvolrvp26c53v72ss2e181s": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-23T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-23T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "bp02s2hm06jaiqlngd6pu67coc": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-04-30T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-04-30T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "gtu34f8eb5g6pa85kg2tholjno": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-07T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-07T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "hjd17emffdit0p2diotjg2qnm8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-14T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-14T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "ndsu2hsra33nge40b4nms5l7k8": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-21T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-21T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    },
    "q3vlhtv25r794mb20cine3p3b0": {
        "summary": "[800684] ELEMENTOS DE MATEM\u00c1TICAS Y APLICACIONES; MARINA LUCIA LOGARES JIMENEZ; S-108 (Fac. de CC. Matem\u00e1ticas - Edificio\nprincipal)",
        "start": {
            "dateTime": "2021-05-28T18:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        },
        "end": {
            "dateTime": "2021-05-28T19:00:00",
            "timeZone": "Europe/Madrid"
        }
    }
}